好返揀個地方去旅行 你地會揀邊到 ?

考慮到時可能周圍都好多人, 特別係日本韓國, 因為唔只大量港人會去, 仲有中國既人, 咁就真係玩得玩得唔安落, 仲有邊到短短地既地方好去?

台灣

香港安全,
邊度都唔好去

香港旅遊

5－9月去澳洲 NZ
其他去日本

台中 台南

台灣的確係首選

日本

個案少就好似泰國台灣好d, 日本韓國應該係大部份人既家鄉

澳洲好似話去到2021先解封

武漢

長洲喇
到時唔好話澳洲
啲人咁耐冇出過境 澳門都多人到爆

墨西哥

差少少就買左7月機票去澳洲
假都請埋
真係多謝支共肺炎

香港人一副華人樣除咗台灣仲可以去邊

小笠原群島

馬來西亞有冇得諗？

近近地台灣，又唔撚洗plan
去到鳩行食野都抵

想去瑞士

台11線

超多野食

我諗住郵輪去沖繩，大部份時間係海到唔係同人迫，跟住去到沖繩都唔會好似東京大板戈D人迫人

哩個真 D人已經好忍唔住
平時東京都已經唔係少人
到時報復性旅遊一定爆多人
就算cruise 都可能一早full哂/又或者好貴

所以咪好多人問買唔買定年尾or出年好, 皇家加勒比果D真係會好快full

yes 我都睇緊光譜號halong bay個plan
越南個案都唔算多有得諗, 而家報定又平d